【救埋殿後】一齊走？定一齊走唔到

尋晚沙田有一批人俾狗圍到要出龍翔道，其實嗰度睇片都過百人，因為要爬過石墩，做成樽頸位，就係咁，走到最後十幾人時，有狗上前拉住最後一個人，同時間最後一批人唔係過晒就係卡咗喺墩走緊，當中有一個人發現有人被拉住走唔到，即刻好快，比走更快，爬返轉頭救人，片中似乎係兩個都俾狗拉住，其他狗圍埋去，似乎就走唔到，前面百幾人就走得七七八八，條片就完咗
情況就好似要過河咁，行軍過一啲障礙物就會被切斷，咁殿後嘅都係九死一生，而其實如果過咗河嘅有cover返，殿後嘅係可以唔使死

尋片，搵唔返，有人知邊條唔該post上嚟

另外，真係唔該睇兵法戰術典籍，乜都睇下啦，對家真係唔係亂嚟，頂頭操盤係晒計劃，求下大家唔好咁蝕將

推

要 真 一齊走

對

屌，一捉到即刻趕記者，好仆街

【重組黑警殺人計劃】防暴趕撤退人群出大埔公路比車撞

其實唔好咁急跳落壆，拉曬手足上黎先一齊走
你地難爬上壆班狗都難爬，最緊要救曬手足，有人落單比狗捉都可以即刻衝翻去救人

但係現場咁亂好難冷靜咁判斷，所以有經驗嘅巴絲打遇到咁嘅情況記得提下人

下次你班人可唔可以幫埋殿後先好走
又少一個力量啦
個石牆咁高個個自己走完就算

有用 幫你推一推

就係質素唔夠囉，一叫啲人睇多啲書諗多啲嘢就起晒槓，想大家好先提點大家，反而俾人屌，不過都唔會放棄，因為真係想幫大家

意識好重要，係首要，冇意識先會發生緊或者即將會發生咩事都唔知，真心想幫大家，先至出post

希望勇都唔該睇得自己咁叻，真係仲有好多進步空間，好多時啲人以為自己勇係帶領著成個運動，唔肯聽人講，講多兩句就話各有各做，咩嘢現場決定，完咗都唔准檢討，其實唔聽人講，拒絕進步，最終必然會拖到運動嘅後腳

黑警死全家

大家吸經 總之記住 顧住後面手足

對唔住

意識比一切都重要

行軍中留意隊形，唔好斷，斷開好易出事，可能俾狗中間截擊

尾隊留意最後殿後嘅，任何時候，有事要嗌出嚟，隊尾可以變返隊頭，最緊要係俾人知，求援

因為冇大台，冇人物，有嘅只係我哋每一個人，所以唔會太有指揮，只可以靠大家嘅意識，而呢啲意識係要培養嘅，多啲同身邊嘅人傾，交換知識，增進見聞

點解會有口號口訣，因為可以統一傳播意識，易記，大家諗到口訣可以分享下

點解好多時對手唔難應付？因為佢哋係受過訓練，又行動一致，對方每次出事都係有啲白痴行動唔一致引起，我方何嘗唔係呢？淨係升級裝備根本唔會夠，一定要普及化一啲重要嘅意識

夢境入面，佢有個綠衫無啦啦行出嚟 跟住同佢地講走緊啦 同時叫人上馬路 當時好多人無心理準備衝出馬路 綠衫有6個左右 有個即出椒 前面又被圍堵 頂唔住

本來應該無野 行咗上行人路 喺佢地無啦啦出嚟 但睇返片原來好多人

防暴人數不少於示威者
好易一網打盡

好多人喺天橋底已經將裝備扔晒，之後有人話得左面安全咪行去，但見到巴士站都封埋， 高位守低位喺易 但d人無遮 同埋得好少勇武 無預計有咁多人